有無知蔣介石(蘇蠢戇 So Chun On)要告人單野點?

追post個post係邊?